想問跟麵麵買股而家有幾多身家

買媽咪麵對家（模擬）

參考逆向etf

如果今朝低位聽我講入56705的話

你身家已經升左3.8陪了

大dodo好波

跟麵麵做對家等於去澳門連推十舖閒都中哂

未買過 升幾多點會打靶？

希望星期一 留到條全屍

馬清本身都逆向 即係正向？

2大明燈拉鋸戰?

馬清燈力差好遠 但麵麵佢空倉燈市 成件事好複雜